\vspace*{\fill}
\begin{mdframed}[outerlinecolor=black,outerlinewidth=2pt,linecolor=cccolor,middlelinewidth=3pt,roundcorner=10pt]
    \centering
    {\LARGE {Objectifs des travaux pratiques}}
\end{mdframed}

\begin{mdframed}[outerlinecolor=black,outerlinewidth=2pt,linecolor=cccolor,middlelinewidth=3pt,roundcorner=10pt]

    Ces travaux pratiques vous permettrons de manipuler les concepts de base dans \salome permettant la création des géométries et des maillages.

    Il s'agit d'opérations de pré-traitement permettant la réalisation du maillage qui sera le seul objet utilisé dans \codeaster pour le calcul.

    Dans la plupart des cas, il y a plusieurs manières d'arriver au même résultat.


\end{mdframed}
\vspace*{\fill}
